# README #
### What is this repository for? ###

Репозиторий для приёма и проверки лабораторных группы ИСМ по дисциплине ВП.

### How do I get set up? ###

Все лабораторные должны быть оформлены как **maven-проекты**, тип проекта выбирается в зависимости от нужд лабораторной. По-умолчанию - **Java Application**.

В качестве примеров оформления в репозитории уже присутствуют 2 проекта: **Filgus** и **Zzz**.

### Contribution guidelines ###

* Корневой пакет лабораторной оформляется по шаблону:
ru.mirea.iis.vp.**username**.labs.first, где **username** - фамилия студента в *нижнем* регистре. Для второй и третьей лабораторной конечный пакет будет не "**first**", а "**second**" и "**third**", соотвественно.
* Для сдачи лабораторной необходимо сделать **push** своего кода в этот репозиторий, вследствие чего будет сформирован **pull-request**, прохождение которого будет означать завершение процесса сдачи лабораторной и присвоения заслуженной оценки.
* Репозиторий должен быть публичным, либо у преподавателя должно быть разрешение на работу с fork'ом репозитория.
* Оцениваться будет тот код, который был отправлен в pull-request'е. Любые недочёты, ошибки, помарки и прочие несовершенства будут влиять на оценку в сторону её понижения.
* При возникновении вопросов в реализации лабораторной следует сделать **push** в собственный репозиторий, после чего написать преподавателю на почту вопрос с ссылкой на репозиторий.